
                      La película, si os gustan las de espías está bien. La trama se va desarrollando lentamente para tenerte en vilo, y para que no se haga muy lenta, le ponen bastante acción.... Lo mejor? Si os gustó el caso bourne... Puede estar bien. Lo peor? Que la acción no ameniza la película y se hace muuuuuy lenta, y que usan el mismo cámara con párkinson que en las de Bourne
 y te da dolor de caveza tantos movimientos de esta.
        
            